[飲食業] 有冇人做fine dining／高級日本餐？

我做左飲食4年左右，做開炒場，有興趣轉做高級d嘅場，覺得d同事起碼唔會係o靚仔o靚妹，唔會玩玩下，起碼係熟手先
但係會唔會有經驗嘅去到，人地都係當你零經驗要由頭學起？
同埋會唔會大部分都係要落場，返早收夜？

Cafe de Coral

咪一樣 炒過高級餐廳同普通咪又係咁做

fine dining?
a fine fucking mess!